[不服來辯] 點解你地唔支持821塞鐵?

每次逢要準備塞鐵成日就會有班所謂既「我睇通曬全局既軍師」
出黎反塞鐵

唔該你地班人同我擘大你個屎眼同我睇清楚，塞鐵既用處同效益你地到底有冇睇透過，有冇諗過?
一聽到「阻住你反工」就不斷盲反?
==============================================================

不服來辯

試下諗下 岩岩7婆個記招你聽左乜撚野?!

遊行示威行左幾多次，前日170萬人再出黎，政府都係繼續白內障，咩都唔回應。

勇武前線手足700個比人拉左。

連機場都比人出埋禁制令，佢出得一次可以有第二次，第三次，唔係話機場冇用，而係你睇下每次要幾多人先至可以癱瘓機場，諗下個日阻人飛有幾多人屌。

重點係，一個月前7.21冇人唔記得，你同我講要幫佢地討回公道。結果你同我講，繼續坐啦，坐坐下政府就會開竅，會出黎回應。唔好傻啦，你唔升級都連班「真。打工仔」，商家佬都噪政府，我地邊夠籌碼去談判？

而唯一你唔洗驚會比人用車撞比狗拉去凌虐，
和理非既抗爭升級方式就係升級不合作運動

你地班和理非仲諗住行行企企到幾時?
170萬人再再再行出黎已經打曬飛機?!
7婆有冇理過啊?!
定玩823人鏈手拖手好威威?
呢排仲要吹風話唔好再勇武?!
屌 對唔對得住比人拉左既手足啊?!

由8.21開始，荔景，九龍塘，炮台山塞9死地鐵呢個命脈。再唔回應訴求，我地就塞曬全線，塞到林病怕為止。

如果連呢種犧牲同覺悟都做唔到，香港人唔好同我出黎講抗爭。

點解唔塞機場

支持, 塞撚死佢, 我唔介意每日身水身汗行路番工
利申: 住炮台山

塞鐵太小兒科啦

塞機場塞左咁多次，政府有冇回應過五大?

請問有咩高見?
我好想知香港人和理非仲可以點升級除左全民皆兵外

其實又唔係未試過塞
但塞完出黎效果係幾唔好既情況下
點解仲一定要做返同一方式
如果效果好好就話做多幾獲無所謂姐
做完效果唔太好,仲死要做,做咩姐

咪係
塞機場比塞鐵更有效
塞鐵令市民同市民仇恨加深
塞機場令政府唔見錢

塞到10點搞到人遲到咪又係繼續返工，塞機場啦

塞鐵就有？
機場搞 有noise過塞鐵

塞咪塞，各有各做
唔需要大家同意
搵夠人就ok

太高估香港人，就算你塞足一個月塞哂全部線，啲人都唔會怪政府唔處理，只會每日都屌你地
仲有商家佬係唔洗搭地鐵，更加比唔到壓力政府

一係就好似今晚821元朗咁 坐爆成個元朗make noise

請問你係基於乜野客觀標準黎認為塞機場noise outweight塞鐵?

塞鐵對政府好似冇咩影響 有錢嗰班都唔會搭啦
係塞就塞啲全香港有影響既

推

你個重點係塞鐵可唔可以得到最大影響?
咁塞一個 每日500萬人坐嘅最大運輸體系有冇影響?
每日d有錢商家嘅員工 遲反工有冇影響?

你塞足一個月林鄭都唔會驚效果不如塞一日機場

求下塞鐵撚唔好再塞

事實證明 塞鐵冇用 政府不痛不癢

只係幫政府轉移視線 用黎cool淺藍民意

阻到自己友/平民 阻唔到權貴 剩係俾人屌

大把巴打有更好方法

罷買 免費入閘 機場 唔撚聽

求你收手啦

利申塞鐵撚
塞鐵要多人
得幾十個人做會俾人鬧爆，俾職員夾走
好快玩完
要塞一個站
起碼要過百人，最好幾百人同時出現一齊塞
未夠多人同意，冇足夠力量效果唔好亦會做得好辛苦

你塞唔到全日嘛 令人遲到有咩用
搞機場可以停飛

721後一個月搞地鐵我覺得ok，因為元朗黑夜同地鐵有直接關係。但我覺得方法唔應該係塞然後唔俾人搭車返工，對準地鐵，諗方法全民免費搭又好、靜坐坐滿大堂月台都好，諗下非直接強制性唔俾人搭車嘅方法。

另，依然唔明點解你地咁執著塞，照你講法，塞鐵政府都冇回應過五大訴求啦而noise塞機場有外媒報國際都知，普遍都唔鬧，香港人都唔鬧，塞鐵得本地報，國際唔知本地啲人就嘈冤巴閉，個焦點其實係spin咗⋯⋯

屌, 唔返工點捐錢, 捐GEAR
自殺式行動

冇氣拗
唔做過唔心息

民意唔會因為咁俾你地消耗
但你地做完之後唔該自己檢討吓成效

政府唔見錢呢個係事實，亦係客觀標準。
但其實要和理非非咁塞機場所需人手要幾多?
812個日個隻大雞有冇可能再吹到?
依家禁制令仲要禁止集會 ，仲有冇可能和理非非咁所謂排隊入機場?
如果813個日唔係咁少人 我地點會塞Departure?
但塞鐵相對人手少好多
散都唔會只係得機場一條路散
究竟班狗夠唔夠薑係月台到放TG?
可以諗下

係喇知喇帶風撚！

終於認係你地塞depature

塞鐵俾人屌過
塞depature 一大班手足幫你地執手尾
搞到而家機場和你飛都冇埋

塞鐵有認真做過? 85個日因為罷工先塞真係唔比人一齊反工

塞鐵既目的同成效
你答到先再討論

塞鐵搞到平民遲到，返到公司咪又要ot補返數
搞著普通市民
搞唔著商家有錢佬
搞唔著黑警
搞唔著政府
唔知塞嚟做乜

搞機場你要幾吹幾多人出黎同你塞?
813得反幾多人大家心裏有數

目的可能就係想搞番工班友掛

究竟塞departure有咩問題?
個日冇份塞反工不了
但如果你入機場目的係癱瘓機場
咁點解唔塞得departure

以我所知禁制令去到23號晚就完
所以24/25可以再吹大雞入去
塞唔到departure 至少喺arrvial可以同遊客宣傳
但塞鐵可以同邊個宣傳？可以係香港市民
但我諗一個正常嘅香港市民都知道發生緊咩事
你好難改變其他人立場
我敢講九成香港人都跌入左同溫層
藍嘅更藍 黃嘅更黃

至於樓主你話散個到
其實經歷過812就知機場根本係唔會有清場行動
除非你主動行出門口 甚至個日有手足打人
班狗都只係拉左手足一個 至少如常進行
所以機場慢慢散都得 好似812咁恐慌性逃走嘅畫面好難重演

得喇得喇
冇咗成個機場戰線都唔係問題
其實都唔知仲有咩好講

雞同鴨講咗咁耐
已經冇嘢再想講
你地慢慢塞

樓主你要搞清楚先
癱瘓機場唔係塞departure
而係塞進入機場嘅交通
塞departure只係阻到旅客check in
但啲機照飛 即係癱瘓唔到

你塞得幾耐先 遲一兩個鐘真係咁大影響？

塞鐵有?

1. 和你飛無講過要癱瘓機場，係政府自己做，我地笑鳩佢。

2. 因為你地嘅目的明顯係直接搞返嘅工市民同遊客，製造群眾鬥群眾效果。

經濟＞國際壓力

塞唔到departure 至少喺arrvial可以同遊客宣傳
我個人唔見同遊客宣傳真係有咁大後果
坦白講，接觸開鬼佬不嬲都係口講 支持support 唔會做實質野。

至於24/25再吹大雞入去 24/25本身有兩個遊行之餘其實唔會肯定佢禁制令可唔可以再申請過

塞鐵目的唔係宣傳，只係一種不合作運動形式。

經歷過812就知機場根本係唔會有清場行動<< 呢點邊個會知?
如果個日唔係大家吹大雞走有咩事會發生?
唔可以結果論。

因為冇效果之餘仲影響民意

你哋咪已經試過
政府/港鐵有冇回應？
成效？

反對

癱瘓機場
目的係以癱瘓機場作手段迫使政府回應同尋求國際幫助?
因為癱瘓機場係會直接令AA稅收減少?
但
塞進入機場嘅交通 D機都係會正常land同正常飛走?
咁受害者咪一樣係普通市民同在港旅客
同塞departure分別唔大wor如果咁講@@

塞機場

因為塞機場仲好

仲唔係巴膠？

岩呀，支持元朗靜坐多d囉

咁你話地鐵月台唔會放tg
又邊個知?

你覺得機場清場個機會 係大過 月台放tg?
月台放tg最多比本地人鬧 機場清場搞到遊客/重要人物 外國會出聲

一個0成效 擾民 分散注意既行動
為咩要支持你？

又嚟

咁即係搞自己友姐

你個不服來辯
露哂底

我都同意你話鬼佬只係口講
但至少可以引到作地打下卡 將件事帶去國際層面

樓主你講到不合作運動
冇錯
塞鐵係不合作運動成本效益高嘅一種
但你要搞不合作運動嘅意義何在先

至於邊個清場機會大嘅已經有巴打答左你

比人屌完又屌你地厭唔撚厭

其實塞鐵同塞紅隧金鐘性質一樣
都係人民鬥人民
搞唔到政府
政府冇回應
好多人鬧樓主個原因都唔成立

大家都係擾緊民
只係地鐵擾得勁好多大家未接受到

塞機場交通唔單止會影響到乘客
仲會影響到貨運
你試諗下 入機場條路塞到出東涌
架貨車分分鐘要等幾個鐘先入到機場
詳情都可以睇返之前空管主任巴打個po
佢地都講得好清楚
塞到貨運就係最影響政府同商家佬

我唔會叫你唔好做 只係我覺得性價比唔高

兄弟爬山 無需要不唔不服來辯 覺得有用嘅人自然會同樓主一齊塞

個人反對

你有幾百人同你一齊玩咪做，如果唔係就無謂自討無趣

唔好塞啦，求下你！好多人都對行動無好感，無謂自己損兵折將！

你地塞其他政府機構好過啦！

搞鐵你一百人塞到幾耐 未計路面

塞機場，完

冇話過唔塞，兩個都唔同日子，冇衝突。

參加人數就應該夠，
宜加係欠宜傳

明明塞機場成效大咁多
塞鐵撚就死話要塞鐵 仲有咩好傾
次次投完票大比數話唔做都繼續做
班人根本自我感覺良好唔會理你

左膠滿地

手足 聽日先係呀